# Баранов Анатолий

## Подсчёт слов (Задача 1). ОК.

**Код** - в процессе.

- [ОК] Публичные поля в классах `Information` и `Options` - следует использовать геттеры и сеттеры.

- [ОК] Для закрытия `Scanner in = = new Scanner(System.in);` лучше использовать try-with-resources.

- [ОК] В случае `try(Scanner in = new Scanner(new File(args[i]))){ ... }` `in.close();` внутри блока не нужен.

- [ОК] `FileCount` - в java методы принято именовать с маленькой буквы используя `camelCase`.

- [ОК] Метод `Comparator.compare` должен возвращать 0 в случае, если 2 элемента равны.
В случае `return o1.getValue()>o2.getValue() ? -1:1;` нарушается свойство `a < b => !(b < a)`

**Тесты** - ОК.

## Фабрика (Задача 2). ОК.

**Фабрика** - ОК.

**GUI** - ОК.

**Classloader** - ОК.

## Сапёр (Задача 3). ОК.

**MVC** - ОК:

- [Fixed] Модель зависит от View - грубое нарушение MVC.

## Чат (Задача 4). ОК.

**Object serialization chat** - ОК.

**XML chat** - ОК.
